【我爸是李剛】醉駕撞死人累爸爸被撤職 囂張「官二代」刑滿出獄落泊生活曝光

說出網絡金句「我爸是李剛」的內地囂張「官二代」李啟銘，2010年因醉駕撞倒2名女生，導致一死一傷，事後竟口出狂言「有本事你們告我，我爸是李剛！」令李剛登上各大熱搜榜成為風雲人物。兒子李啟銘最終被判入獄6年，去年刑滿出獄，但爸爸早已離家出走，他的生活亦不再富貴，並渴望尋父團聚。

綜合內地傳媒報道，2010年10月16日晚上，時年22歲的「官二代」李啟銘，駕駛黑色私家車駛至河北大學附近，因酒後駕駛撞倒2名女生，事後不顧而去，其中一名女生經搶救後不治。

李啟銘的車輛很快被學生和保安攔截下來，他仍不知悔改，口出狂言。

事件引起網民譁然，「李剛」亦登上各大熱搜榜，原來李剛只是河北省保定市公安局北市區分局副局長，因兒子的狂言帶擘他被封為「國產四大名爹」。外界紛紛批評李剛太溺愛孩子，令兒子受挫折時只求爸爸解決問題。

數日後，李剛接受訪問向受害人及家屬道歉，但李剛之後被撤職，更離家出走至今杳無音訊。至於李啟銘被判入獄6年，從此兩父子不再相見。

事隔9年，李啟銘於去年刑滿出獄，當時他表示對自己的行為感到後悔，承諾會改變自己，而最大的心願就是跟父母團聚一起吃頓飯。

李啟銘至今出獄一年多，生活已歸於平淡低調，但李剛仍下落不明。目前李啟銘最渴望尋親成功，希望爸爸看到自己的改變，一家人重新開始。

所以話
有個有錢老豆就會咁
平平淡淡過日子先係最快樂

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要30000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

個老豆算有良心

到佢唔落台咩

可能換咗身份東山再起啦

原來句野已經咁多年
光陰似箭

食屎啦 仆街仔 比你見返老豆? 比你撞死個女仔呢一世都冇辦法見家人喇 含家產

爸爸被消失

怪就怪自己唔識教仔 黨要你死 你不得不死

佢老豆後台唔夠硬姐
早排咪有個紅二代姦完人 報公安都無事

醉駕撞死人先6年
都唔知算唔算多

床前明月光
我爸是李剛

撞死人判9年？

紅三代

支那黎講好撚多啦

延安嗰幾千人後代
真係打橫嚟行